一句講晒 無得唔搭鐵仲跳唔跳閘

小弟都試過唔搭鐵去搭巴士
但係真係行太遠日日都用多好多時間

我都知唔應該送錢畀黨鐵
但係又怕跳閘會畀人捉到

點算好

好多好多時間有咩問題？日日都係咁。

利申 老骨頭

跳到就跳
跳唔到就綠卡

以前都係跳
但而家推多，係有時同屋企人搭會跳，冇咁大聲

撞閘都可以嘅

綠卡啦